[日本自駕遊撚] Serena ePower

有無手足自駕遊揸過Serena ePower?
有咩感覺？
係咪好力過普通七人車？
有無用過自動導航同自動泊車？

先謝

普通油版揸過
自動駕駛 highway 幾好玩
唔難set
自動泊車無試

epower 只不過係副engine唔直接行車 用嚟充電

電油版去北海道實試左3000公里…得出結論係好撚食油。

電油牌一缸油的行幾多公里？

你full load 啊？ 同埋行咩速度先？
呢部車，電油版同級黎計，算慳油

日本油價咁低，無所謂，
踩油就是爽

8個喼，兩套滑雪裝備，四個大人，雪地，正常車速

36x

今年香港會入Serena epower，而家可落訂

要入油既電車, 過渡性產物, 不了

日本用家網頁話平均油耗大约16.02km/L

full load 喎，咁梗係用得多油，仲要雪地

當貨車用，諗緊喺香港入唔入epower

呢個size , 有16 係好好。。。
所以epower 係正喎
又唔使煩叉電
用電做output, 起步又快，啱晒香港市區多燈位

我而家目標水貨2016 prius,二手17 or 18 Serena ,Stepwg. 或者俾多~，，$180000~200000買Serena epower

用得多七人車就epower 好
講緊係每日都用得多
我識人日日用，Noah, 每日新界九龍
都只做到10km/L
如果市區多就一定仲食油

咁都食油

好過搵位叉電

唔係成日坐7人

我架 c26 載 4 人以上行市區 (尤其係港島) 仲食油過 E class

Turbo 年代既E class?

W212 E250

Check 左w212 e250係1.8L 直四引擎，淨車重比C26 輕100KG
而房車風阻又一定細過箱型車好多
咁都合理啊

連稅會賣幾多錢？

400000